今朝投票率創新高，係因為好多平時下晝先去投既朝早就去左投

好多年輕人都轉左朝早投ja，一票都不能少呀

呢段時間830 1030 應該仲多

投票啦各位

落街投

唔好輕敵呀屌

出嚟啊 要人

繼續出繼續排

一秒也不可以放鬆

感覺都多有細路既阿爸阿媽出黎投，估計都係黃多

投票呀，票站要人

事實係真係多人投咗

繼續投

推

呢個真，但都係一個都不能少

hogog

要人

未到最後都係唔知

儘量搵多啲朋友投

票站要人呀

我果區 Y-Z果條隊無咩人

投咗

一票都不能少

認同 一票不能少

入到站好多人都唔識投, 一睇就知個班第一次投

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

票站要人

老家寶寶而家一個後生都無

唉推

我個區朝早排一個鐘，岩岩去條隊得10個唔夠

過左總投票人數喇喎

無乜後生。

唔想見到今晚關門又有戇鳩跑入去
而家就好去投

無人

呢個真 下晝已經冇人排隊朝早排左個幾鐘

希望今晚能夠bin你c

你講得啱 ==
不過而家票站仲要排隊

唔好輕敵 出嚟投票啊

唉屌

登記咗嘅市民出嚟呀 一票都不能不了